試着說：「動漫」不要說：「動畫」

例句：這部作品終於都動漫化了！

成日開埋D傻閪post搏屌 之後開D自認高汁post又問點解無人入

冇補充

you不要老屈我

睇完笑撚左
我對博士冇惡意
但你本身無認真討論既心不如咪開po

你地都戇鳩鳩
我曲線指正下班死毒撚都屌鳩我

這部作品終於都動漫化了
→出動畫版同漫畫版

這部作品終於都動畫化了
→出動畫版only

中國人叫日本動畫做動漫

毒撚無你咁高智商
我覺得你開個明示po or 教化po重適合你

始終你引經據典方面比較擅長
資料性既po會較好

資料統計博屌post多人入啲牙

卡通呢

有做漢化都會叫動畫漫畫

除非強國老一輩或者唔睇跟風先叫動漫

毒撚鍾意叫日本動畫做動漫,叫卡通=貶義

收島風係話支那老一輩叫啲卡通做動畫片
啲支那毒撚覺得動畫呢個字低汁啲喎

點睇博士釣魚釣到食人魚

點解要欺負小妹

輕小說，遊戲。動漫化 Ok!
漫畫，動漫化？動畫漫畫化？黑人問號。

上一代睇龍珠 星矢 高達都係叫睇卡通片喎

動你老母漫
On9講錯由鳩得你 開post on9真係你老母去做雞啦

祝你老豆死全家老豆冇仔送終

巧惡牙

好惡

Fuck off troll

好撚柒啊支那狗

又要學人開膠POST又要講都講撚錯, 動漫有個漫字包埋漫畫架

樓🐷連膠po都唔識開就學人釣魚